奉勸所有dse畢業生, 唔好入ive 或者任何vtc機構既學校

如果你係想逃避出嚟做嘢,而入ive避世, 你會好後悔.
如果你係想拎証書去幫助你日後既工作, ive証書係冇用,你會後悔.
如果你真係想入去讀, 你就要有心理準備,你付出既2-3年時間+10,0000萬以上既學費係完全白白浪費, 完!

搵一樣自己嘅興趣, 培養自己嘅興趣, 再將你興趣成為你要工作, 咁先係你要做嘅嘢.

唔好人哋話去讀,你就走去跟住去讀,唔好浪費自己青春同金錢.

10,0000萬

10億

幾多錢都好啦 喺我心目中一蚊都唔值

睇完個銀碼，笑左

樓主連ive都入唔到先反ive

樓豬ive?
都難怪嘅 表達能力咁差

佢ive出身 唔好笑佢
所以佢叫人唔好讀是對的

+1

應該連IVE都讀唔掂

有好過冇

讀個ive 學費我成世都搵唔到

vtc ive 祝全體職員死全家

樓主開新post
冇左100000萬

唔怪得之樓主讀ive

錢都唔係問題
時間寶貴

你係新post打多咗個零, 今日仲柒

點夠你柒

咁咪仲柒

笑

各位千萬唔好去薄扶林VTC 廚藝學院 讀個D 主題樂園, 紅酒, 廚藝HD. 個度唔似其他IVE. 呢度一D都唔似學院. D 學生連休憩空間都冇. 球場又冇. GYM 又冇. 休息室都冇. 簡直痴線.

ive讀實用科真係有出路，其他個d笑笑算吧，入ive讀商除左倫敦金應該冇出路

fd

IVE係咩冇math讀

冇錯，去HKCC爆分上返U仲好
IVE幾百個人先有2,3個上到U,人地副學士就一車車

利申:會考狗+I大，親目見到後生2,3年D人入副學士全部上大學，自己就做狗

你廢咪fd囉

讀完個fd仲廢, 唔好入啊, vtc on9架

你英文唔好
不過好有心可以試下經副學士上返大學IT/Engine
如果去IVE就只可以揀建造業去工務局做監工/落地盤做科文，其他都冇工做

係 讀到好似樓主咁弱智就唔好啦

點都好DSE有十幾分想上大學一定係副學士
而家2年制HD又難讀又搵唔到工

廢物

認真，樓主讀嘜？返嘜工？搵幾多？

IVE仔捉到個typo以為就擺脫到12000人工既命運？

應該係讀fd 炒撚左既廢青

應該話 I大等唔係俾人全職讀
全職讀9成係垃圾
你搵到未來工作 半工讀 為未來工作增值
咁係無問題的
為左逃避社會而全職讀嘅垃圾
我只能同你講 避得一時避唔到一世

一尾叫人唔好讀，又唔講咩憑證。
又唔講自己讀乜，你出黎做野你老細會請起碼叫做有學歷定中六畢業

認真，2個都唔請

樓豬啲數學咁樣

培育自己興趣黎搵工做？？
笑死人咩

怪唔得樓豬連ive都讀唔成

係咪ive教既數太難，你跟唔上

Ive到底有咩科可以讀而唔伏？
除咗工程

冇啦？
咁ive開咁多課程用黎做乜